ofo 試跑中

好難上山

緊係難啦

踩埋出馬路

現在上緊馬鞍山

圖

路上好多靚女，不過溝唔到，大家只能笑一笑

我的目的地 心心沙灘

食d 野先，好正！

依啲垃圾車連波箱都冇
你不如攞嚟踩越野賽?

屎忽痛未?

Hoba好踩d

咁重腳咪玩啦
求其買架小輪都快過佢

巴打 建議你踩落馬洲 , 馬草壟警崗, 上唔到上山 終極考驗.

下次有機會一定去